兄弟爬山各自努力已經被膠化左

時間一長比政府冷處理 唔同派別D矛盾又浮起出黎

口可能講兄弟爬山 實際上見到人地做唔岩心水既野 都係會屌鬼例如唱K大會/PP人體煉成陣

最重要係有鬼上黎提D膠橋 想ban佢就比人一句撻埋黎無聲出 搞到行動愈黎愈失焦（雖然而家都接近無計可施）

你有乜撚野資格出聲呀大陸仔
一係繼續搞你嘅入台證
一係就躝返上大陸啦

入台證問題

一味唱好有咩用 等於比你返去2014你見到班膠人係路中心打邊爐打麻雀你屌唔屌

只有五毛打手屌，現場根本好理智

［向五毛學習，分化藍絲第2集］又一堆五毛新acc衝出黎屌民陣

樓主大陸仔

真正五毛係扮成自己友提d膠橋等人和應

噴咩我係自由吊西 做埋D膠野比位人入 又叫兄弟爬山各自努力

Push

大陸出世仲要上連發大大聲講荒死人唔知

無錯 梁天琦真係on居